有冇人覺得Eva Green好正!!

最經典嗰套你都唔post

The dreamers嘅佢真係好正

戰狼300對奶pink到

咁你 post 啦

佢同lea seydoux都好有氣質

戰狼300 2入面Eva Green 真係J撚死人

對奶好撚正

lin